［討論應對方法］915遊行前封站／遊行途中封站／警方自製劇本界入遊行及清場

1. 遊行前已經封站 力阻遊行開始
2. 遊行途中封站 嘗試腰斬遊行 阻止遊行人士進入
3. 以混亂為由/自製劇本令場面失控去進行清場行動 破壞遊行進行

基本上以上三點都一定會發生
所以希望大家915一定要企出黎之餘
都要提前討論下行動細節

不過可以肯定既係
人多就安全

[連儂文宣] 用CHINAZI喚醒藍絲廢老對共賊既不信任！

其實有冇諗過18區報復奶共鋪頭

冇人理行動post

聽日係咪冇人出

push

915

Push